如果再有人問有冇大台 我地應該答⋯

林鄭政府先係呢次運動嘅大台

冇佢推條送終條例啲人點會出黎
所以港共政府要推翻大台請推翻自己